%!TEX encoding = UTF8

%
% Énoncé de vision
%

% Tiendra lieux d'introduction au rapport

\chapter*{Captures de l'application}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Captures de l'application}

L'application finale comporte plusieurs vues différentes. Ces dernières sont représentées dans les figures \ref{fig:menu}, \ref{fig:create}, \ref{fig:practice}, \ref{fig:listen} et \ref{fig:hero}. La vue de départ de l'application est le menu principal (figure \ref{fig:menu}) et les autres vues sont accessibles à partie de celui-ci.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.45]{./fig/menu}
\caption{Vue du menu principal de l'application}
\label{fig:menu}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{./fig/create}
\caption{Vue de la création d'un instrument}
\label{fig:create}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{./fig/practice}
\caption{Vue du mode pratique de l'application}
\label{fig:practice}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{./fig/listen}
\caption{Vue du mode d'écoute de partitions}
\label{fig:listen}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{./fig/hero}
\caption{Vue du mode d'apprentissage de partition présenté sous forme de jeu}
\label{fig:hero}
\end{figure}
